Ahoj Evo! Já jsem moc dobře. Bydlím v Praze a mám nový byt. Blízko je kluba a taky hospody. Každý sobotu pojedu nakupovat a taky sportovat. Vedle mého byt je parka a uprostřed je fontana a květiny. Když mám volno studuju češtinu a vařím české jidlo. Ale v letě poletím na Kuby. Já jenom mám trochu problem nevím proč zapoměla co znamená obývák, ale budu studovat.
